通常gay佬嘅髮型係點？

Gay佬通常紥髻，因為 計算機

0/10

紥髻嗰啲都係基佬

Gay佬無樣睇

尷尬

樓主照下鏡咪知囉

感激樓主人一早創造笑話，Happy Friday

笑撚死

good try
try better tomorrow

😂😂😂

有同感

又岩啵

電髮都好多，因為 電視機

0.001/10

髮電機

Seen